呢個日本人好勁！！！！！！！！！

呢條女會唔會太勁...啲達人啲面丟晒...

好撚屈

原來森川葵咁撚勁

cls..

cls

其實唔難

係寫輪眼

卡卡西

班達人練成世嘅嘢，條女睇一次就做到

Cls

條女摧毀左人地成世既成就

節目破壞師

好殘忍

2016年4月，接任節目《A-Studio（日語：A-Studio）》第八代助理主持人。 2019年4月擔任綜藝節目《それって実際どうなの課》的班底，在探訪達人的單元中展現驚人才能，在各界達人的指導下，短時間達與達人相同的技巧，被稱為狂暴森川。

狂暴森川

原來仲有好多，痴撚線

痴線

讀書果陣肯定好玩得

節目效果=收視優先

無練過？係你先信

擺明假㗎啦

好假囉

咁都話假
你練一樣都未必得啦
佢仲要樣樣都得
要練幾耐先拍到個節目

連登仔十項全能嫁

就算有練過都唔係咁易做到

其實如果咁易練就唔會比人叫達人
同埋啲達人個樣係真心O左咀
咩都話節目效果

留名睇…，cls

條女係狂賭之淵個孖辮妹

我覺得最勁係花式桌球同搖骰，真係唔係唔易練到

仲要佢係自己channel 係屋企都做得返

應該大把世界冠軍紀錄都拎到

點解個女仔咁勁

而家先知佢咁勁

咁簡單我相信連登個個都得啦

CLS

應該夠料做絲打

桌球如果一日練到咁真心cls

睇到二樓個comment都估到講緊森川葵

留名收工睇

連登仔話電視上面所有爆位都係節目效果同假㗎

求其派個連登仔去都屌打啦

我懷疑佢根本係AI機械人

應該有練習吧

我唔明，點解佢唔練樂器，鋼琴小提琴都得，如果咁勁，好簡單就世界級。

就算唔玩樂器，都可以玩射擊之類既技巧型運動參加奧運。

點解唔做

其實劍球嗰個唔難 有其他更加難嘅招

手眼協調好勁
智商亦都唔低

無人話佢無練
只係啲達人要練幾個月/幾年既，佢練一日就得
俾你練你都未必得啦

啲達人心諗 我練咁撚耐 你一日就做到

預咗俾人屌
我覺得又係玩磁石果啲
日本節目好多玩依啲效果

扯玻璃果下好屈機

留明

片石片廿鳩幾下、速疊杯呢d點玩磁石

片石點磁力

可能因為已經世界級咗

放廿幾個工作人員係水底手揸舊磁石

cls
就算當場比佢有練過都勁到癲

人地玩左成世人

劍球一下有練過唔算難
骰仔用特別既杯搖都好易上手
篤波 片石就真係好勁

Lm

睇慣獎門人反而覺得無咁震撼當然我覺得好撚勁啦

反而搖骰嗰個o咗

痴撚線

只可以話世上真係有天才日本漫畫主角睇一眼就學識人地練十年既招係真係得

疊杯好似話個秒數去到全日本第三

當佢樣樣都有練，但樣樣都做得到接近達人級數

片石我片3日都未必得。。。

實係即場搵既真石黎啦，點會有假

講解下點假法？

全部CG?

自己channel好似靚d

即係用假石就可以做到廿下以上？

根本特登去練都未必得

想知佢揸車得唔得

在各界達人的指導下，短時間達與達人相同的技巧，被稱為狂暴森川。

即係呢個世界上冇野可以係水面彈到廿下以上？

當佢特登去練，練足十樣但都做到已經痴撚線

秒人達人

世界上有人過目不忘, 會快速掌握技巧都唔會咩神奇

花式桌球真係好勁

香港人背乘數表都好撚勁

唔同用左手嘅人真係叻啲

好撚勁
就算有偷練
但每項都有咁嘅水準
真係好撚勁

好多練一世都練唔到

狂賭之淵真人版其實拍得幾好

日本真係好多達人，之前有個架仔可以劈開子彈！

fail 幾百take 你唔知啫

佢真係勁左寫輪眼 唔太需要力量既 比高人點一點就明

但唔係樣樣得 有次玩飛牌斬青瓜 斬洋燭芯 穿0.2mm洞 佢飛左成200野先過到

好撚似漫畫人物

btw超級天才
有d唔係運氣野
要練好耐
佢學魔術都好快應該

片石世界紀錄係88下
相對地佢22下其實距離極限仲差好遠

不過正常人要片到20下都難架啦
因為唔單止要搵到舊好石，個angle亦要夠好，同埋仲要chok旋
同埋如果有人教呢啲秘訣既話22下應該尚算正常

其實冇人發掘佢做其他野？
哂左佢，btw好似樣樣都天才
有一樣天份高都會比人重點訓練
樣樣都高
應該只要係技巧性野都強

達人們會唔會懷疑人生
自已練左咁耐既野係乜9

有冇咩技巧 想學好耐

原來係甘

就算唔係第一次就達陣，短時間有甘ge技巧都已經好勁
仲要甘多樣加埋都成功，真係少D天份都唔得

跟佢學

最主要都係舊石要啱形狀
要夠力
拋出位置夠低
拋出角度要接近水平
attack angle要啱
spin要夠快維持gyroscopic stabilisation

呢種咁全能嘅女仔好charm

有咩網可以睇到呢啲全集
平時嗰啲laughseejapan bilibili都好似冇 嗚
好想睇

未click入去條link都知講緊佢..

叫達人咁好聽, 其實就係一班毒撚

呢d當show睇算

點解我見係你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

一句總結
其實唔難

呢條片根本大大力打巴啲努力論嘅人到
天才根本屈死你

有樣嘢叫觸類旁通
天才練過一啲嘢就可以類似嘢都做到

搖骰果個達人用透明杯
條女用個黑膠杯 似做手腳喎

被娛樂事業擔誤的天才

反而我覺得桌球嗰個無咁難，當然佢都好撚勁

條女好勁 想睇完整節目

成班係到又假又節目效果又剩剩剩
係咪人地做到自己做唔到所以自卑心發作
學下欣賞人啦香港人，乜都靜係識批評

搖骰唔難

利申 玩開魔術 搖骰一學就識

香港開始有少少似鄰國, 乜都話左假先, 然後再慢慢或者唔去證明係真.

練著飛行衣過石洞

其實舊石係人扮

我諗佢大腦應該同一般人唔一樣

有d可以有幸運
如針插波
但疊杯呢d亳無幸運成份
自已試下有幾難
等於冇練過去踢波的波
3 下都唔得

呢個youtuber專門拍攝自己學小技倆既過程
記錄由零開始到學成要用既時間
佢唔係由老手既角度去教你 而係由唔識 去到遇到咩困難 到學成當中有咩技巧 你睇起上黎會貼地D
果D小技倆垃垃雜雜乜都有 搖骰 高音爆玻璃杯 飛啤牌 轉書

3年我都唔得 30年就有機會

咁快學埋中文輸入法

好似話佢平時都係同一時間做2樣野

你叫個班苦練多年既達人情何以堪

你話有練過 我俾你練呀?
你每樣練幾耐?

呢個post 真係有一班唔難嘅傻鳩

佢係果d可以上ted教人學野果類人

。。。玩乜撚。。。
天才黎

連登仔成日話假假假
同支那人乜都話假一撚樣
本質都係自卑

不是直播的，可能係剪接得好

我想講片石係好撚難學

想俾佢睇一日AV然後⋯

學樂器喱啲藝術嘢唔係彈到就世界級，彈到好標準無錯個批無深度永遠唔會出名，唔通用畫筆畫幅梵高又係世界級咩

佢係咪點滿咗幸運值

我都覺藝術係講天份
學 永遠都係 學人地創作出黎既野

高等人種日本人之中ge高等人

天才同凡人既差別

床技一定好掂

你需要幾多日練？今日開始比時間你練

諗起呢個
完全相反既人

想睇佢玩搖搖

Cl's 好屈

努力論不嬲係比天才睇

甘你老母

幻想到個場景大聲笑撚左出來

女版小新 贏哂d高手

老母你老母

返5p啦 連登唔啱你上啊

條女好撚癲，學咩都快上手

李辛苦多年練成既神速，話咁快就俾佐助超越

勁過卡卡西

想睇佢玩音 game

咁又唔好咁講... 係 天才真係一秒KO你(或極短時間 KO你半生人既努力成果)
但係...可以0係一個方面 鑽研到極致 淨係對自己黎講 已經係一件值得驕傲既事 唔需要下下分天才定努力 或者用天才既存在黎打鳩自己

呢條女手腳勁唔協調 cam到爆
好似係小學老師黎

唔係唔係一take呢

香港人:做到又點搵到食咩？
on99

真人仲勁過狂賭個早乙女

真
一日做到比賽級秒數..
真係好癲

卡卡西後代

超人

當年倉井老師都無佢咁勁

佢上次上節目過唔知點解只要佢一集中做野 就乜柒都做到

飲酒果陣, 疊起晒D SIX 要唔要罰飲??

香港果D 好似做唔到佢地疊起黎下話?

到底佢同魔鬼做咗啲咩交易

好撚正

超級天才,人才

應該去第度發展啦,做乜鳩演藝人

係呀佢都係練左成世先上去扮新手
係咪以為眾人皆醉咁好型

如果要練既話。佢次次一集接一集就練得哂都幾勁

搖骰其實唔係好難

想同佢做愛

笑撚左
真假有咩所謂
對你生命根本冇影響
因為就算係假都好
你今晚聽晚後晚都係低收入住公屋
so why bother?

真假都冇所謂？難怪班黑警可以指鹿為馬了

條橡筋又係有磁石？

咁其實比呢d 人去 睇係咩for咩

唔係天才既就唔洗努力？
因為努力黎都曬氣，因為你好長既時間練習都未可能未必勁。
因為天才好快就得

咁唔努力又比人話自暴自棄，努力又比天才屈機
咁你想果d人用咩心態？ 全部自殺？人地都想勁
咁無計比你屈 咁你想人點。死左去好過？

好似你打機咁，人地1lv出黎2件大裝，你就得件多蘭介。 咁點，照食冰？唔打 一係就走場？ lol都唔撚比走場啦

戇撚鳩 屈機到

屌佢老味達文西咁撚樣
全能型嚟㗎喎

比你練一個月都做唔到佢是但一樣野啦
重要16年電視台cg邊有咁高技術

真係好勁

條女仲要玩玩下咁

吓，人生意義自己決定
自欺欺人有咩用

認清現實先
對個世界會更好

佢會唔會有機會勁過奧蘇利雲

痴線勁撚到
我有佢一半咁叻就好

旗木卡卡西

想睇佢踢波

係鐘意響度屌下D柒頭呀吹呀

改改個會員名先，唔想俾你呢d on9 失禮

野比大雄

你講到咁 姐係你自己係天才
所以宜家笑9努力論啦
咁如果係都係你好彩姐

人地係無你咁好彩 所以先無天賦
所以我唔覺得有咩咁值得認叻
因為你只係贏你呀媽生你生得好

覺唔覺近排好多人都吹奏緊個女優

唔撚係
我係努力論嘅受害者
我係蠢才

李

應該算係學習天才

悟性幾高

物間寧人

我會叫佢睇十幾套av
之後同我扑足一晚 享受唔到av女優既技巧

森川葵

佢去搵樣嘢練 奧運都有機會贏

佢應該去打golf
集中力同學習力咁強
世界級選手

應該係拍節目前有練同埋有天份

疊杯個度
好似係全國第三紀錄黎
學左一日打破人地全國第三

樓上啲連登仔係咪痴撚線
擺明係假嘅都唔比人講
條女勁還勁 係咪第一次就成功你知我知單眼佬都知

幾時講過第一次就成功

硬係要搵嘢嚟拗，承認人哋勁有幾難

就算有練過都勁啦
練好一樣嘢已經唔簡單
能夠練好咁多嘢
一樣係天才

其實有係咁意玩過下桌球既
要做到真係唔難
不過似乎無人信

唔係第一次成功
但個d難度
一千次都未必成功到
做到一次已經好勁,知唔知
有堆野完全唔係巧合可以得既野
桌球個度,你練一個月都未必得

你玩會唔會一下就做到游泳呀？
仲有支劍咁細

咪係,睇完條片覺得好神奇,班達人D反應都好正

係連登無人篤波，就算新手佢嗰幾下都好快做到

嗰個唔係游泳嚟 只係拉起直入 而且條女都應該有玩開

點解樓上咁多人都執著個女既「第一次成功，所以係假」依點上，首先人地冇話係一次成功（上鏡個下一次=/=冇練），二來就算佢唔係一次成功都無損佢既勁wo(個個都達人，俾你事前練一千次，你達人到幾多樣？）

未就係 當你劍球負負碌碌做到果一下
但其他樣樣都做到
佢係神在咩野都做到
我話之佢練幾多次
樣樣都做到仲唔夠神？
連登仔永遠都唔學下點去欣賞人
係要雞蛋裏挑骨頭

讚美對香港人嚟講係禁忌咁

有d野真係好撚難
片石又係
桌球,自己度過波都知啦
大把人度左幾年,都係on99咁 最多係連續入多4,5個
淨係識推白波,近shot都成日炒粉
做到個d花式野,比你練要練幾耐, 仲唔好講冇天份既可能根本練唔到

根本人地條片都無講過話全部一次成功

OK你話搖骰 疊杯 片石可以練 咁你練嚟睇下

桌球係邊到睇

其他唔知 不過搖骰九成有練過
呢類好講muscle memory
唔係話個腦諗住就做到

諗起高達個堆新人類

屌 就算比佢事前練 都唔係樣樣練到啦
劍玉 同 杯game個個講時間

想知佢學術成就如何

呢度可以睇佢練片石

真係on9
所有野唔係你練就會成功
比你訓練跳24小時*20年
你都唔會踢得勁過美斯

有d野係練都練唔到 叫天分

事實證明好難

覺唔覺好尷尬

連登個個都得啦

有個節目有講過佢 話佢平時都鍾意慳時間
一次過做兩樣嘢 好似左手拎稿讀 但右手畫畫咁

或者一路同人傾電話但一路溫書學英文咁
應該係咁訓練出嚟

咁岩入左呢個節目又將佢既才能展露出黎
大家有機會睇到佢咁犀利既才能

原本個節目係介紹奇技達人

跟住搵條女襯托下

節目組睇到佢表情靠誇有節目效果

點知佢黎拆人檔

好似係

唔明點解咁多負評俾巴打你

試下俾K房個骰盅佢都玩到就真係無野講

呢啲大骰細既硬盅 易好多

但當然佢都好勁

係咪應該有人搵佢去練一樣野奧運呢
射擊啦,好有機會

劍球好難架

片石真係無得呃…

痴線 第一條勁到
第2條同埋好多條片都話係咁試一定試到
好似dude perfect咁
第一條要1take連中咁多球 好撚難

on9仔

超強學習能力超高

痴撚線

易易地 玩冰壺
呢條囡練一年應該夠做世界冠軍

玩團體運動做乜

錄影前嗰個星期狂練
好多人都係考試之前嗰一個星期先溫書
都高分過好多勤力嘅人

以為印度佬先識開外掛

單手游出公海

睇完覺得好自卑

自己做乜都廢，仲要樣衰，日日心情低落，靠睇h漫先令自己好過啲

其實似係
有部分可能真係試一次就得左, 但最尾4個人搖骰個到好明顯係做效果
留意最左同最右個兩個人, 停左後仲專登推/chok跌啲骰先開杯
有冇磁石就唔知啦

好撚勁啊又靚女偶像！！

應該係知自己疊唔起想chok番高佢

努力真係對有天賦嘅人先有用

上面個班係又屌唔係又屌嘅痴線佬
你起下底佢地發現好多都係痴痴地

你話一樣半樣都可以話係偷練拍好多次
但樣樣都咁勁應該真係天才黎

可能佢覺得工作人員要靠短時間反轉磁石

LM

成個post得你講係第一次就成功

人地練成世先做到
我比夠半年你 你又可以練到幾多項

一睇佢玩骰盅個手勢就知唔係第一次玩

拍片未

出現了

一日學識彈李斯特

上網打佢個名 岀左「天才」兩個字

第一段 18秒

日本劍玉協會會長，玩了大半輩子才熟能生巧地一次進洞，可見這看似輕巧的休閒遊戲，並沒有那麼容易。

原來有人咁撚勁，
我以為咩都係練返黎

想睇佢射箭
分分鐘奧運級

睇達人D表情已經知道條女有幾恐怖唔單單係勁
好想知條女係咁多樣項目中有冇KEEP住練/玩其中一項,玩番幾年會咩境界

點解你覺得乜嘢都通代表乜嘢都精

lm

飯碗破壞者

搖骰我好細個就可以搖到一棟，但個花式桌球...飛石仔

以為個主持先係嘉賓
嘉賓只是襯托

成班on9仔 人地每一集都跟足成日大師, 睇完合集就以為人地一次就得 條女跟大師學一日就有咁既成績已經可以話異於常人啦. 難怪d 大師都o 晒嘴.

以為條女一次就得嘅得一個。
以為全部人認為條女一次就得嘅，就只有你一個柒頭。

左右互博

痴撚線
佢係咪有寫輪眼

個啲話節目效果既 有啲唔係效果就做到

追晒post起碼十鳩幾人啦 你老母閪

我戀愛了

睇真啲片石嗰度 其實我諗可以片到28至30 舊石已經飛到出去出面有水流嘅地方，我見到撞到個浪然後開始反咗嚿石

我知你想鼓勵人
但你真係表達得好柒

其實個節目想拍條女 唔係達人

除咗單身之外都難唔到連登仔

i am about to destory this man's whole career

一腳踏兩船

骰仔有 因為佢學識左之後鍾意玩

留意返條女擺杯係大會記錄第三
已經唔係練得耐啲就會識的水平...

仲未計失敗氣餒呢
上面假設肯學,有時間就學得識咁
有冇試過學一樣好技巧既野呀
冇天份,學到仆街都學唔識
唔會想放棄?
唔識魔術既,試下好似佢地咁玩牌,玩到出神入化咁
你練一日試下,冇堅持既心都放棄左啦
淨係要你學洗牌洗到佢地咁,比你練幾個鐘試下

講到好似肯練就識咁上面
唔知佢地玩過疊杯未
講求既隻手協調,比你明知係咁疊,你雙手完全跟到個腦知道做咩先講
仲要準

笑死 佢地惡到 中意就話假有咩所謂雙標到傻閪

劍球果個 我玩一百下都未得

射火柴更加難

宇智波葵

連登仔宇宙最強，我都係返高登

The amazing race 有集就要參賽者做到8秒
班參賽者攪好耐先得

I’m about to end this man’s whole career

大佬呢個係電視節目

最強vs 最廢
叫手腳唔協調果個郡司同佢鬥應該好睇

連登仔：其實唔難。

好撚癲就算做馬有練過都勁啦，邊有咁易學上手，乜撚都學到喎

呢個post啲兒登仔係咪活係社會最低層

學習能力勁幾人

好撚諷刺可能佢地支持假定有罪嘅祖國法律呢

最廢果個好悶好尷尬其實 有時扮得好明顯

如果比佢學一日賭術，咁咪贏曬全世界

條友個feel好似空條承太郎

好多日本綜藝的確有晒劇本同人設，仲要每集都有rehearsal，好似之前個矛盾對決就係跟劇本做得太過假太過over所以畀人腰斬節目，不過唔代表所有野都係假

搖骰嗰度真心勁，唔係就咁你話練就練到

想睇佢揸賽車挑戰圈速

莫講一日
一星期都唔得啦
普通人比佢花一個月都唔掂

有才能想點用係人地自己嘅事

特登睇咗幾集 好多都係介紹達人 再講解 然後佢會試
上面個啲乜一次成功 又假又屌個啲

不如叫條女去拯救世界啦

成功後, 傻傻地笑笑口, 唔相信自己成功... 好搞笑

應該叫佢去搵洗牌高手

睇下係咪一日就練得成咁痴線

佢朱英文 幾cute

可能俾套av佢睇陣間床技仲勁過av女優

超能力海綿

有冇機會拍av

好想睇下會拍成點

幾厲害

追晒佢出現咁多集睇了

其實佢都有好努力去練，只係天才一日就練成

如果個節目唔係搵佢做挑戰其實會點

小無相功？

yes

其實劍球嗰個好難,因為個波個窿係特製改細左,枝針都係

正常係咁大